大家樂出新早餐

煎豬扒 烚蛋 炒麵

熱飲

廿1五蚊

返到去未又係比老婆屌

又買大家樂，唔怕比老婆屌

215hkd

屌 自膠

又俾老婆鬧

大家樂個豬扒包茶餐唔錯..

以前個雞扒餐加個火腿通老婆讚架

雲長兄係咪大家樂打手

又大家樂？
因住冇門口入

翠河 + 大家樂 + 大快活

好食，之後就日日買

炒麵可否轉多士

平過一足面

無喎買左二次

一粥麵就算鳩數啦

唔得

我自已買方包烘

快哋落街買糖水氹返老婆先啦

咁o既料不如自己煮啦二哥

同一集團，有咩好驚

自己煮啦梗係 仲可以俾老婆讚

彈你就有份